觀塘區個頭有咩尖房

6-8點唔多人就冇可能 但都希望唔會逼到做都做唔到 同埋唔好太貴
平時響牛頭角市政做 180一個月
唔好講p記 根本逼到做唔到

Hi Ching 你係咪好撚高 我地應該見過 不過唔好相認